見到捉咁多人就開心

d狗捉咁多人就係想嚇人唔敢出黎
鳩拉咁多個好快d人就會麻木唔再驚
估計佢會告幾個屈幾個制旗
但係人都知香港人唔會咁易放棄
拉10000個告10000個睇下邊個玩邊個姐

手足和你shop唔洗帶gear
企係藍店門口夠哂 裝修睇時機
便狗都係針全黑人
個個全黑佢咪自己玩
最前線手足唔太需要出黎